「831」遮打花園驚現4米香港新民主女神像，外國勢力介入？

唔係！！係100%香港製造！香港人唔係靜係得錢，仲有一班技術手足！
原post：

而家我地已集合左二十幾部3d打印機，已經有兩個主力雕塑設計！我地想要多d人力幫手做，幫手運輸，夠人手我地即刻眾籌材料費！但我地呢刻最缺係文宣，麻煩各位想係新聞見到個雕像就推爆佢！

想幫手嘅就入黎

推

Push

痴撚線

支持

要手足幫手

加油

好靚

大力推！

我淨係想夾錢而已

G持呀

推呀 ！

推推推

eer…手上果支咩來?

推比大家睇到

會唔會畀班藍屍狗整爛

籌定先！
Shut up and take my money

push

生理鹽水 我估

膠樽

公開設計圖拆一起十全球開花

推呀喂

推
好靚

唔識3D打印 唔識文宣設計 不過眾籌一定幫手

Tui

不得不推

乜撚都唔識幫唔到你
幫你推下

拎住樽野其實有啲肉酸，巴打要唔要搞搞佢

我用我條命嚟保護呢個神像

會唔會放入大學好啲

痴鳩線，好撚有型

石膏橡會唔會靚啲

像

我覺得好有代表性

支持
好靚

q
push

普通水樽...
救火用阿

支拎

想夾錢

乜都唔識但係都想幫手整

p仔留名

呢個好，有得報！

推！

Push!!!

推 612 721 811

觀塘見

好癲

推 支持！！！

水樽改成電筒/laser 會唔會好d 代表光明希望
實物係真係會發光

推撚爆

唔希望亂改

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

努力

放大學校園？
如果大學批嘅話應該可以長放

型

721
811

係咪應該要披件XXXXL size黃雨褸

呢d實事一定要推!!

課金時間

why係亂改？
我講個兩樣 今次都係主要物品
雨傘係和理非 2014年
laser電筒係勇武 今次先出現來對抗黑警

生理咸水都無用過，你真係冷氣得好緊要

可以出錢

Cls咁堅

石膏咁重

Shut up and take my money!

舉傘好似好過舉水
而家個形態好似想掉水樽咁

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

觀感係唔太好 仲要舉起
本地人可能覺得OK 但要上國際既話
樽野真係有啲唔知想點

籌埋一份

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

我會捐錢

推爆佢

入面可以hollow 如果我地贏咗 一定要一個大銅像

未見過咁靚嘅女神像

拎水樽有啲怪

香港民主女神像

名已留

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

水樽
生理鹽水樽唔係咁

好靚，g持

可唔可以加番句
請勿向示威者頭部開槍？
呢句係當時眼部中槍果位少女頭盔上面寫住既

pish

大佬，整女神像呀，象徵意義之餘要啲美感，舉起樽鹽水想點？

屌你地係唔係cls

支持但會唔會好快比藍絲破壞？

721 811

有冇可能永久擺放

舉樽真係有d怪，遮/電筒會好d

舉傘啦 樽野睇唔明

有無3d圖睇?

好勁 推

參考TIME 封面用自制盾會唔會好D

點解要美感，你唔明中椒後有個first aid拎住樽咸水過黎救你個感覺，係發緊光架

利申：發夢

幾時有埋男神像
利申not gay

新民主男神像啦

gchi

老實講預左 不過都要做

好型！推！

等捐錢

$$$$$$$

爛一起百

我地冇乜能力 窮得剩返錢

有乜可以幫手

推一下

港女今次型岀世界了

左手揸鑊蓋好似符合香港喎
件衫可以前面
光復香港 時代革命
後面用英文

同自由女神🗽一樣咁大

會夾錢

有無方法

係有啲怪 但舉遮又容易有攻擊意味
好似又唔太好
電筒？拋磚引玉

G chi

推 想要迷你版放枱面

勁靚呀喂

個base整大啲，廢事咁易冧

痴線
咁你整個雕像比前線自嗨？
大部份人都睇唔出樽野係鹽水定水既時候，整黎做乜？仲要舉高？
如果唔使美感，點解要整女神像，整鹽水像、雨傘像啦不如？
知你上前線辛苦啦，但講緊女神像可唔可以唔好咁？

終於有一個可以有歸屬感嘅地標

我想問下依家咩位置需要人手？
想睇下自己幫唔幫到先入

推 迫到有得夾錢

淨諗已經射左

有需要幫手出聲啊，連仔巴絲好多人支持！

拿住樽水？

+1

仲有一個代烈士嘅

我意思係個像主要係要表現到個意義出黎，出first aid標準裝備出黎已經好有壯烈意味，樽野真係無問題，如果整得精美啲

黃雨嬲

Need help model reply this message, maya or rhino

加油！

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

推呀

CLS
推

民主女神當然係Pepe護士

Pish

721

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

會否太撚型 how about boy?

嘩！屌！

想睇

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

講真大家對舉水樽都有不同意見，會唔會有多一個唔既選擇﹖

得啦，唔洗講咁多
Shut up and take my money

起model起model!!

掉轉手?
舉傘, 下手樽水

push

crazy

shut up and take my money

推啊

電筒 laser代表勇武
遮就和理非

兩者並肩作戰

Bring it on
#standwithhongkong
#democracynow

舉盾會型好多

好撚正

缺一不可

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

推！！！

眾籌眾籌

支持呀

真正屬於香港人嘅象徵

好感動

好型！

支持一定課金 但想問會擺係邊 唔想整完俾班仆街破壞

寶礦力？

光復香港

拆撚左禮賓府去起

Agger如果係水樽垂低會好啲
一係好似自由女神像咁舉住個laser電筒會唔會好

好本土

手上揸住乜野
係咪想襲警

831

定係舉住支真 laser

全民救港 全民勇武

推死你

推 大力支持

其實簡單d 高舉拳頭已足夠（俾人感覺上係嗌口號）

推，

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

好撚正，可以點幫手？

Hard push一下！

pushhhh

癡線

3d打印d強度頂唔頂得順四米咁高呀

要推

女神好型
有冇男神

設計唔係太好、唔明點解要囉住支水，外國人睇到唔知主題係乜

眾籌

大西北牛一隻

幫手推上去

堆

3d打印到硬既物料？
Keep Up and take my money

預咗
最重要都係影到相，最好係外國記者影到相
傳出國際get到noise
之後俾佢地整爛更加可以再影相，俾人睇到對面既橫蠻霸道

得個人同少少錢 其他都唔識 推推推 825 831

榮耀歸於英雄

有埋巴打好d喎

水 整熄催淚彈?

有冇諗住幾時放同放邊？即整文宣

好正!!

加油各手足們

兄弟爬山!各自努力!

push your mother
要課金就出聲

應該係 遮舉高 ， 水樽拎住

推但大家唔好忘記爆眼通識老師

好勁
有冇需要幫手

出錢出力

靚，香港終於有自己嘅精神象徵

大佬

手上果支

想整

要錢出聲

美國自由女神像手持果支都係雪糕筒

我design唔係好得

加件雨嬲過佢

3d printer 都用埋
香港人行得前到

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

文科仔 剩係幫到比錢

推呀推 讓這post推

揸旗會唔會好啲

唔怕整花可以拎黎倒左模先，遲下有咩冬瓜豆腐都有得量產

邊度有籌款link，just take my money

推!!!!!!!!!!

我都想知

正

轉做碟點睇

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

香港工業。再起‼️

努力捐款

推呀！好正！

就咁睇圖，個水樽好似飛機杯

推爆佢！！！

好撚型

Pishhhhh

可惜831要開工

其實高舉雨傘係最好
雨傘係勇武同和理非既共同象徵
既係武器
亦係護盾
更重要係雨傘已經對香港人有重要意義

612 721 811
光復香港

支持啊！！好期待！！！

825荃葵青遊行

個水樽要執下
扁身d先似鹽水
或者用煲蓋蒸魚碟點睇？

「今日新疆，明日香港。」

「光復香港，時代革命。」

香港人真係痴撚線 推！

文宣

8.31 民陣

個下身太單薄

你哋癡撚線㗎？如果有下世，我都要做香港人

咁短時間咁多手足加入好感動

PUSH

睇到幅圖已經感動到眼濕

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

P牌好想推 大家幫手推

財政點公開？？

腳下踩住大量TG 槍、刀、木棍等等好唔好?

香港立國時,一定要整個大ge

p

一開頭見到水樽
然後望多兩望以為飛機杯

推 要夾錢

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

覺唔覺得香港人好似玩緊
Detroit: Become Human

好癲連登真係多人才

支持！

香港人分工同效率，仲有自發性真係世界第一，我以自己係香港人為榮

心痛的記憶

原版民主女神像係舉火炬
舉野係致敬

推！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有六百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個八十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

時代革命

啱

818

612

推！！